P牌仔又出動想嚇鳩7.27光復元朗

P牌仔又出動想嚇鳩7.27光復元朗

有舊post提及元朗都被推返上嚟
又有懶係關心嘅post開始叫人唔好去

文宣方向！

你唔去搞政治
政治就會搞你

全 民 皆 兵 ！

啱呀，唔好俾團火熄！驚就咪去，但咪叫人唔好去

推！

光復元朗十劃都未有一撇 就有大量P0同三毛狗出嚟兇人話元朗好危險

呢個舊post差唔多一個星期前
無端端比兩隻P牌仔推返上嚟叫人唔好去

巴打幫唔幫到手
大家仲嘈緊去定唔去既同時，做好曬準備先
最少我希望大家齊裝，唔好有傷亡
大家可唔可以幫手，唔該你地
［裝備撚入］元朗裝備討論

推